（年經）一人一個你覺得最感人嘅網絡小說（只限連登/高登）

一人一個，唔好多
我先，木鎷紫柃嘅Ig shop 流星少女，睇到喊出嚟

我都係 我仲記得當時一路聽住惡作劇一路睇 喊到我呀哥問我咩事

偷心大聖PS男

小學雞個故？ 屌7年啦已經

有一晚 一個來電

見番之前一個...朋友

真人真事愛情故事
仲記得係瘋狂扑嘢，返到大陸係天台放完煙花入返睡房又瘋狂扑嘢
中學初戀拍拖拍到結婚
兩公婆結婚係高登開post

在平行世界 我不會錯過你
睇到最尾男人老狗流晒馬尿

幫人寫遺書

我迷失在這埸愛情遊戲

輪迴交易現場

公司同事復仇大計
18歲大雄

貞子故

謝謝

我老婆教我追女仔

係 諗起又想睇番

女神話我考第一就比我中出
好熱血好感動，當年仲同女神講考第一就要同我食飯
點知佢應承左，我考完第一比佢走數

好可憐

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)

你依個係咪舊登嗰個？
當年睇完之後狂屌樓主扮曬嘢唔同阿倩講要走

換個時代說愛你

分手旅行

木鎷紫柃我會揀譚仔嗰篇

我阿媽話我有個未婚妻

孔明既宅女故，睇到喊

八輩子個故？

墨巴嘅糖果女孩

俾你講左

真 呢個超級好睇 亦因爲佢開始上高登
依家應該冇乜人有睇過 對連登仔黎講變左舊到唔識嘅故

好似係 都過咗好耐下

我舊登叫符愛糖

iphone 巴打 既 所有故

最正既係黎守義（好似係）果部曲， 前世今生寫得好到肉

在夢境與少女相遇後有壞人殺死了我

主角好撚廢

是咁的系列都好好睇

Agger

《是咁的，我嘅職業係幫人寫遺書》

我女神無家可歸上左我屋企

斗轉星移巴打啲故
睇到眼濕濕

唔記得叫咩名...
好似係修正萬事屋？

修正遺憾？

我有個mk呀妹

孤島上住著一個人
其實感人的故睇過好多
羊格既倩妹,銀仔個女神故,金仔個遺書
大部分都係無法彌補既遺憾,睇完總會有總淡淡的哀愁
但是孤島既故好唔同,由後悔到原諒自己,不停自責到救贖他人,係極少數睇完之後會令我覺得釋懷,想在現實改變自己既故

呢個都好好睇

男人唔可以窮 真係感動
另外有個唔係話好感動但就唔知點解覺得好好睇 成日翻睇嘅 就是開不了口讓你知道 給我無限次告白機會 無默媽嘅